一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

我愛你❤️

are u ok？

咩歌

開不了心

thx

你架車無油姐
加油!